不忿遭指罵 13歲逆子晾衫叉傷母被捕

西半山薄扶林道寶翠園一單位，昨日傍晚約6時，一名13歲姓李少年，疑不滿被52歲姓張母親指責態度差劣，用手及晾衫叉襲擊母親，母親手部受傷，由接報救護員送院，少年則涉嫌傷人被捕，案件交由西區警區刑事調查隊第一隊跟進。

真係媽叉

個仔大個就會後悔點解要叉老母

失去一層薄扶林道寶翠園單位

最少

咁有錢
孝順都嚟唔切啦
仲叉老母

收我做義子

13歲就要幫手晾衫...
冇工人姐姐？

竟然冇自殺

張媽不過收我做你契仔啦，絕不媽叉你!